身體檢查應該幾耐一次？

30 歲 係咪應該一年一次？

30歲想俾姑娘劣包皮拎返d童年回憶？

邊有呢啲嘢但年紀開始大就會擔心自己有慢性病 三高果啲

想

最基本嗰啲身體檢查兩年一次囉咁你有邊度痛咪去照下囉胃鏡啊腸鏡嗰啲

比姑娘檢查嗰陣扯旗真係覺得好羞恥

我記得當年係女醫生

比著我自已應該會四十以下一兩年一次

四十至五十歲年半一次次

五十以上一年一次

同問 不如介紹下邊度去body check全面同價錢合理
唔洗胃同腸鏡

你就想，加錢都無得劣

一路劣一路話發育唔錯、生得幾靚